信我，唔好再打陣地戰了

港共已經冇棋